irene事件魚台得返一個人冇表過態

就係同irene同年嘅老男人昂
有冇咁橋?

暗藍？

到底昂收左irene幾多錢？
又送子彈比美國

90年的秘密？

係...TG GP都唔見佢表態

昂受太大打擊

我都冇喎

你都冇佢咁重要。

清比少少時間昂冷靜下..

嬲?